其實點解留言打得少字就要縮細？

明明兩隻字好有精粹，係都要幫我縮細搞到冇晒存在感，仲要啱啱錯手撳到先知撳一下會變番大

有得set

真

吹咩

真啊

admin玩復古
想你唔夠字數就加一堆表情同廢話
湊字數的第三行

咁就冇事 迫人洗版

精粹